所有有親戚係恐怖份子既人同我入黎

推！

入嚟啊！

老豆搵仔搞左幾個月先得幾百隻狗
（好多係親戚黎）
就知好多狗嫂狗仔狗女都係藍絲啦
佢地理撚得你

白痴
無表哥表弟表妹表姐既咩

親戚得狗嫂狗仔狗女???
遠房親戚都得啦

唔好計遠房親戚 （遠房撚知咁多個人資料咩）
黑警咁撚多中學大學同學
到而家先爆得個幾百個大鑊
一班所謂黃絲連罷下工都唔撚敢，你叫佢指証凶手佢地會理撚你咩

利申先呀: 我同佢唔熟架~ N年前舊同事黎架,
而家佢FB 填响HA 做, 唔知真係轉左定响HA 站崗...
堅唔清楚~